{Gay Post 75} [來談場戀愛吧！]

我會守護有你存在的風景

好慢呀

走了88

道氣。。。。

冇速度

你哋咁多要求㗎

90後

我上黎打卡，
然後我又潛了。

做咩又改名

ok

用返正身
我做乜都會俾人鬧
我既出現就係錯
灣仔就是原罪

仲係度

the post push so quicky
追唔切

Sun post LM

好耐冇試過咁快爆post

成班gay佬 個po推咁快

早晨加留名

有精神

夜訓?病?

combo

pish

Pish

灣仔 冇人識你啊宜家 邊度灣啊 睇過

oh...

難得我想煮野食都要黑我面 都唔知做乜鳩

你煮野係OK嘅?
因為咩黑面先

生命受威脅？

點知 一開始又話肯定買唔到啲材料
我話去睇下啦 佢就已經黑黑地
到買到材料又話貴
難得我咁少可話有野想煮都要咁

好難買咩?
不過我都小部分認同啦 通常煮一次半次d材料都會偏貴

Total都係80姐

出街食都貴過呢個數啦
咁都黑面

點解tg變左錄片

我要我個肚仔每日變fit啲

新功能
撳一下就變返錄音

右邊坐住個正太做緊數
好想咬佢面豬登

yeeeeeeeeeeeee 做咩想咬人家

而家d00後咁唔知醜
人地10後架

1910呀 ?

你1800

你1700呀

同我收聲

我唔係估中咗呀 ?
小穴穴

小學雞罵戰

wtfffffff
老母like 我fb tag人d野

係時候…
show blocked user: 老母

懷舊

老野

話時話我冇accept過老母個request

上水

去咗邊嚟

用左分身add 但係老母add我真身

從來最常用嘅social media都唔add屋企人同親戚

啊仔
做咩唔比我睇你FB啲仔

係屋企

花生 做乜野?

無咩

咬你

又突然咁靜

一直都有follow佢

因為寶寶今天想早點睡

靜到。。。
應該係因為我開post先會咁

兩個鐘後睇吓點

岩岩打完J有D時間所以上來見見咁多位

動力arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

去瞓覺？

我細個興半夜起身做功課

依家都係

健身ge動力

正式上水

又好似係

hell hell

hello hello Hello hello~

It's me

bb

妹妹呀
小妹想瞓覺先嚟肚餓

早點睡

你一定係90後

佢每次話早訓都必須黑人問號佢

agger

補返

悶.............................

星期四我一定早訓

做咩唔訓

?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

no why.................................

星期五要通頂嘛

訓唔著？

一黎就話要fk me
靚仔都照block

唔係........

fuck you ok?

fuck me ok?

你得咩

fuck死你

究竟做咩事

又咩鐘數

好耐冇見

大家好

梓梓BB

Hi

空氣寶寶

好熱。。。。。。。。 。

嗨！煮咗嘢食未

侵侵

好掛住你喔

我下麵...

下麵給自己食

煮左 冇想像中咁好食

沒有人

我煮先至好味

就黎有得見啦你地

鬼子來了！！！！！

窮到燶
有冇sugar daddy要助養我

@花花的sugar chicken

花生來了！！！！！

各位BB

侵B！

好靜呀

咪係囉

我地搞熱個氣氛佢好冇

我唔係BB

波波BB

做乜啫

今日已經好熱

我要熱到逼你除衫

全日係屋企涼冷氣

錫

行山可能會除

咁我鍚ikea

約你去行山ok?

叫埋hal

依加其實根本冇時間行

做乜事？

過嚟未

佢會捉實你幾個鐘唔俾你走

我究竟適合咩髮型呀
好苦惱

吓

家下唔好咩

話說因為我啲衫褲拎咗去洗得番一條三角底褲
然後今日就著咗返學
換衫嗰陣個同學話我著三角幾好睇
寶寶感到怕怕

有時好熱唔想pat陰衾住個額頭
但係gel all back又唔好睇
因為我M字額同髮線高

上定下先

淫

淨係著一條底褲返去？

上

咁我都係
但我露額個樣會唔同左
精神好多

btw下面先叫m字額

同我一樣

in 美人喙we trust

我個喙都喙得幾勁下

屌我都有啲個煩惱

尖過m記logo?

+1。。。

下次出黎影返張美人喙x3

召喚美人喙ge朋友

不了

邊可能

應該好柒

而家先出bonus嘅?

hello 新巴打？

嘩你呀
anything is possible

向左/右撥個陰露少少額頭?

歡迎

好似係死症
佢做老細都唔怕冇錢賺
都唔到你去計較佢bonus出少左一半

但係個老細會因為咁而決定派少d bonus比A員工?

GG...
但係如果淨係少左bonus都未算好差嘅...
係個老細on9姐

想唔想分享下

聽日就要工作啦 冇得正能量

好驚自己未來會係咁

@暗暗 @梓梓 @貓貓 @花花

何以~

加油

上水先

hate u

我訓啦 今日你地都唔出聲 好曳曳

記你地每人一個大過

我個肚d毛浮現緊

剃左佢
唔覺得肚毛性感

心口。。。

好正....

儲夠幾多個有懲罰?

唔是胸毛就得

打機嘛

訓

我都瞓

係唔係呀

癡線仲唔訓

你一樣

快啲訓啦

咁你呢。。。

做愛囉

終於到我要返工

兩個會有處分

有咩處分

做我既狗奴一日

返中還邊棟

我都係中環返工啵

你grad喇?

我返full time暑期工

談乜鬼
毒撚一條無人鍾意

快啲記多啲我大過

新人?
唔會嘅個個都有自己market嘅

比d自信/展露您最自然嘅一面
再勇敢少少 實有人會欣賞您

正宗毒撚冇人理

好似係一個好耐好耐之前係隔離登見過嘅名

唔係掛

出黎食飯成個焗爐咁

我會唔會好奇怪
只係鍾意純愛嘅關係
唔係特別想要性

一行出街已經想翻入冷氣房

唔會嘅
搵到個同你一樣諗法嘅人咪得

烏大龜?

我屋企濕到滴水

唔會 因為點計都應該會係愛>性

我好似知左啲野...

屌你老母啲大陸啊叔好撚臭
成架車都係佢地啲臭閪味

係呀你知左我屋企好潮濕囉...
開完個冷氣 櫃面有水珠

我覺得呢個巴打唔係正身
龜sir好似冇咁少po

岩岩直情係蒸籠仲有倒汗水

做咩個櫃出咁多水

你又點解搞到咁多水啊

岩岩地鐵隔籬個啊叔個口唔講野都聞到臭

沒有人too hot

個天可憐我

你地諗多咗

呢到有好多需要被愛嘅小羊

你係咪其中一隻

我係受天神寵幸嘅從者

臭花生起身啦！！！！！

波兒！

攰

有中環仔咩？

遲啲先係

我都好攰
啱啱做咕喱…

搬乜

行李 上四層樓梯…
潺仔is me

四層就唔得
癈老鍛煉身體啦

？？？？？？？？？？？？？

miss u

花花

自己就話姐 搬埋行李真係唔係咁易

咪係
花花咁高大就話easy啫

好多亮點

你想講啲咩呀你

你地想死

之前我揹住人行上11樓
之後我升仙了

放工了

我同ikea都係中環兒女

有冇人 ？

有冇人睇開ua?
無啦啦3D眼鏡要收$
又一次度縮到激死我啦

做咩喎

Lunch

再額外收費？

?

仲有個會員制d優惠又縮水

嗨嗨

不嬲唔睇3d
得啲字幕有3d哂鳩氣

3d既場次多時間靚, 2d一係最早一係凌晨
焗住睇

讀緊書/做緊嘢？

邊間 ?

第一次燒肉係有得成塊燒

✓ ✓

我都想有得食

以後唔覆你

食lor
但又要減肥啦

最煩係塊面

明天星期五,正能量有番小小
各位巴打加油

返埋聽日終於放假
完sem係咁返工好攰

你怕熱氣？

tgif

我話我要去買奶
條仔同我講我要去飲安怡

咩奶

佢都係為左您身體著想姐

係咪係床到聽到你格格聲

係

骨感

係笑鳩我老
雖然我都係骨感...

送早餐粟米片嘅奶

熱氣

老

special k好食喎

但熱氣

骨感伯伯 綁住黎玩

俾哂花生玩

聽日要山長水遠入沙田

On9架 唔比寄信

1+1係咩呀?

gwiyomi?

呢個我還好

癈老唔是骨感，係骨質疏鬆

廢老真係好煩

吓?

狼來了

好啦 我決定記你地全部人第二個大過 因為今日冇人理我

係咪罰啦要

小妹有。。。
係你唔理小妹。。

逼花生玩 唔玩就打

咁我一定唔玩

咁我一定唔玩[/quote]
咁玩先有得打

Hello

閃

掛住玩占卜好耐冇入黎添

閃d乜...
你叫波波飲木瓜奶囉

好悶囉

好肚餓呀

好凍呀

好寂寞呀

好光呀

好。。。

收聲啦

你咩事呀你

三文魚 係 唔會 食 日本人 ！

lalalalalalalalala～

居然

乜你唔知咩

你點知

因為。。。愛很美。。。

係咪六_珠寶呢？

你點知㗎

因為。。。我要我嘅肚仔每日變fit啲～

然後係咪跳舞？

你點知㗎
神呀

如陽光伴我～

月亮ok?

痴左線啊佢.jpg

癲左

今次冇lor

對佢嚟講呢程度好普通啫

下次見面就會罰你

姐姐

波波

ho lun ngaan fan

我比ｄ同學趕左返屋企

屌！

幫隔籬媽媽執返佢個女隻鞋
覺得自己係小天使

嘔完之後成個人都輕左

係office做暑期工咋

又搞咩

賣毛氈？

嗨貓天使

一啲都唔富貴

唔通做打雜又可以住半山咩

巴打之前個份都唔差啊

做性誕老人？

條片有骨灰味

Agger

快點

應該係感冒未清而導致魔力不足

好期待

當魔女嘅種子散落係被詛咒嘅人身上
係災厄嘅先兆。。。

我就係地獄少女

いっぺん、死んでみる?

推爆你哋

唔好啊。。。
好大力。。。

好悶呀

心情好憂鬱

叫大聲啲啦

推埋我得唔得
我好horny

自己黎?

吉錯總制標撚哂shit

我猛零

我講下架咋 唔好當真
我好清純

叫咗你唔好玩咁多㗎啦

呢度冇人純

我囉

我好認真

一陣有男同學教我游水

多謝
波波有眼光

我游得好快

me

扮咩唔識游水
游到中間就乘機摸身摸勢

Hehe

你？

我真心想搵人教我

波波教我

Hal唔畀㗎

今日開始屋企d沖涼野轉哂做hermes

水屬性波波

一個破冰摸身
molamola 今晚又少個清泉

rich到

????

molamola

根本冇人係清泉

叫埋hal教我
起雙飛

嗚

加多兩位

仲有me

侵

我地係清泉二人組

無錯
花生與侵侵是世上僅存的清泉二人組，前無古人後無來者。

九公沖涼隔塞唔到五個人

day drinking好正
醉住咁行出街

波波蝦我

妹妹將來成就必定非凡

我自己一隔ok架啦
我真心想學游水

Coz i gotta stay high all the time

你由0開始?

史丹福好似有成人泳班

五個人就夾錢租酒店啦

就係唔想一堆人咁學

其實我琴日已經有係連登到物色緊一對一游泳教練

唔好抽人水呀

我驚人地抽我水 我會唔識比咩反應

唔洗俾反應

任摸唔嬲

抽得太過份咪話唔好

???????

正呀

順便食埋

哇
啲人去完廁所唔洗手
好鶻突

教你係咪有得抽水

啲斬燒味嘅啊叔

妹妹教我

啲錢

公眾地方嚟㗎

扮唔識游水

真係㗎

專業的來

咩啊教緊佢游水捉下手仔腳仔好正常姐

星期五d現充走哂 , 得返清泉

yes

清泉here

屌好撚心啲港女唔識英文就唔好扮曬蟹
又要扮口音又要講得唔正

侵囝

吓？

Well....

好在me英文差

游完 咩事都冇發生

有冇身材？有冇樣？高唔高？

失敗者

我係失敗者

我一樣

換衫個陣有無瘋狂視姦佢

同兩個一齊游

兩個都有啲身材 不過我最高 樣就一般啦

不過其中一個係我男神

攪曬

有冇望到佢條J？🤤

不過兩個？！

侵囝是大家的好朋友呀～

嘩 起雙飛 雜囝你就爽喇

望到唔係男神果個

我係認真學 心無邪念

！

Omg
我啲日式英文口音都好正架

過分
等我翻香港都約男神去游水先

𥄫你果個會唔會係我

全部港島人

我係新界人

利申 我唔會去香港仔

Deep囝一定係男神級
我都未試過畀人由頭望到落腳

出現了
hal明明都係男神

即係試過畀人望一半啦

佢成日話自己差㗎

人地眼尾都唔颼我喇

集絲廣益
如果有條友借D意來接你放工同你食飯仲挨身挨世搣來搣去仲帶你番屋企代表D咩

明眼人一睇就知想開餐啦

腸腸男神

這些機會

因為我個fd係咁 利申飛機

返屋企已經好明顯啦

好熱呀訓唔到

講大話 唔通波仔試過冇由頭望到落腳咩

無開冷氣咩?

開左冷氣都覺得部野流流地

年紀大機器壞

越左

壞左

開風扇?
再唔係沖個凍水涼再訓

向著個頭吹緊
呢啲天氣真係不得了

好似好易病 同會頭痛

因住吹病

可能太男神級無人敢Hi

咁等佢轉
好惡頂 明明以前夏天都冇咁熱嘅

呢兩日好潮濕...

有種被蒸嘅感覺

咦

各種網路欺凌

話說 全視線眼鏡睇野會舒服d?

。。。

乜又係你呀

哈囉～

hi
做緊咩

同緊你傾計。。。

噢。。。

唔
多謝你
話題終結者

咩喎
人哋好小同人社交呀嘛

毒撚

係㗎啦
毒撚有罪咩

無
不過。。。
好想笑

咪咁黐線啦 自己同自己講嘢

成日視姦佢

今日派位啦 好緊張呀

派去男校

Hi all.

Me

中西區名校喎

long time no see

又有名校撚

皇仁/拔萃/喇沙 = 黎明, 學友, 譚校長
R字頭, 英皇, 華仁 = 伊臣, 祖兒

我個間 = FFx

冇paul boys同co ed
R字頭幾好丫

然後 有冇人望過st stephen's個宿舍
勁靚

9月同個FD去日本 去東京定大板好

下星期飛東京
上年去大阪，唔好去黑門市場同道頓堀心齋橋，全部香港人丶韓國人丶支那人，完全唔似日本

仲想問你幾時飛
羨煞旁人

St stephen啲仔

舉例姐 唔洗成個樂壇逐個數既

東京都係mk黎咖咋留意返

咁又唔可以咁講

吓香港人大陸人仲多過日本人

沖涼先

mk太低質, d人又臭
廣東道就差唔多

我指大陸人同香港人嘅比例

我主要郊遊多

東京只去過一次

去完一次決定blacklist 大阪

要去京都就難免要去大阪 我未去夠京都

早知去晒京都 京都真係寶地

京都

Hihihihiihihihih

翻左黎啦？

Byebyebyebye

癡撚線熱到

京都搭車有pass真心平

侵侵～

訓醒

3p ok?

HALHAL~ 有冇同波波去日本 ?

東京好失望?

那有錢

唔係同邊個去？

唔知你會唔會掉低波波自己去

出面太熱 冇得出去

唔通自己一個去拍GV咩

天文台又話大雨

去泰國租間別墅仔, 叫四五件泰仔過幾日後宮生活

去京都租間別墅仔, 叫四五件架仔過幾日幕府大奧生活

泰仔麻麻

知你有錢喇

講緊HAL如果自己一個去日本可以做乜

泰仔幾好 , 中東南亞輪廓但白淨冇毛

垃圾大交合

招人同我玩

係曼谷先白淨(不過其實偏白個啲唔係泰國人，好多係廣東丶客家丶福建人 ）

倒酒入去

佢敢咩？！

泰華混血

玩男體盛啦，侵囝你做碟

純泰仔好普通

好啦

9月應該好d

mario

做乜

個時一樣六月

hi

番緊工

uniqlo?

mario maurer

泰波

日本花唔好對號入座

冇

搵人同我吹

已經係半個日本人喇佢

我感覺似啫

咪又係g

腸腸

比例咪..

高過我

生咁高有乜好

都無。。。出到嚟都唔大分別

我想㗎咩

其實我都唔算高

咩喎。。。。

我都唔想架 係個天要我咁

做矮仔咪好囉 又可以比人抱起來屌又可以扮q 又可以比人收埋落行李箱
高又要張大d
唔小心又會頂到頭
呢d野你地班矮仔點會理解我地既痛苦

點解喎

我的心聲

邊個-1我呀

你哋bully我

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽串我

一定有你啦

想要個高大男朋友

我乜都唔知

畀返個+自己先

減你

1米六權益會
1.貓貓

你蝦我

2.死臭G

網絡欺凌...

2.波波

3.死臭G

three
four

幾時輪到您

3. HAL

隨夫入會冇優惠啊 走啦！！！

coz you got that james dean daydream look in your eye

hal係米六架咩

and i got that red lip classic thing that you like~~~~~~

個天一定係想迫害我地

想要個矮d

成日比d矮仔杯割我地 慘慘豬 求安慰

其實如果比例好 高度都係次要

高佬同矮仔鬥慘大會開始

又肥又矮

企埋一齊就現晒形

高佬一定慘d
因為矮既人多勢眾可以互相取暖

唉

代答
唔係

無咩人明

你岩ge
我最高170

縮骨功

你咁高咪好囉

我地好慘

高喺條腰度有鬼用咩…

都好過身短腳又短

高係隻腳到有鬼用
又唔係長腳蟹

腳長好好多…

有咩好
又冇人奶

最好又長又粗

又短又幼

有人係街亂講野, 搞到勁多人望埋黎

ikea：今晚食硬你

原來係你哋

男神呀

分享吓

依幾日互稱黃皮狗/白皮豬, 但係人面前講就...

乜你都會出街架咩

唔會呀

乖 攬

唔要呀

踢

早晨

1+1=？

4!

咩呀你

Taylor Swift

好sad我feel到

Taylor

7頭半身

五頭身

英孝真係敬業樂業

畫面崩壞

有無人想聽花生發癲嘅錄音

happy share

?
sorry lor...

妹妹

個樣

有無人想聽花花發癲嘅錄音

五頭身得細路先會

唔聽

呢個真係想嘔
個男人個樣

外貌協會

ok sor 我呢個真係未接受到 bb type嘅男人

你唔係bb type咩

終於砌完puzzle
但係砌完先發現之前淘返黎果個框唔啱size

109cm...

我好鍾意同qq type做朋友
有個前高登巴打都係得160
雖然佢有啲婊子

砍掉重練!

我好似知邊個

qq type同bb type。。。。

小妹係唷 ~

我仲有塊陳年木製貓貓puzzle未砌
由小四買到宜家

古董

要@佢？

Gym完上水

扮細路係咩玩法 日本人真係好恐怖

汗味 奶

你識佢

夜晚行返屋企都出汗啦

岩岩擺低件濕哂汗嘅衫幾個鐘都仲好冰感

小 _ _?

枕頭d味好好聞

Yes

好污糟

實物最好聞

的確係QQ type嘅

S字頭

下咁易估架咩

咁似講緊阿邊個

Hi花仔

我煩緊呢樣野
去京都大阪奈良 兩星期
應該買邊種pass邊個鐵路既pass最化算
如果幾日都留喺巿內好似好少會搭Jr
求指點

兩個禮拜中意點去都得喇

去伏見城 靚

上次去京都唔夠時間

我都好想去旅行

屎忽痕就有你份

y not all

真心咩

法唔法國佢有D5G醜

覺呀

佔領

huh?

我瞓覺喇，hal話要睇早場

雖然唔知道係邊個-,但...我+返自己

我會搵到你 然後同你瘋狂玩尿道地獄

我不知道你是誰
我也不知道你要什麼
如果你要贖金
我可以告訴你我沒有錢
但是我有個非常特殊的能力
這種能力是我畢生累積的結果
專門用來對付像你這樣的壞人
如果你不-我
我就當作沒這回事兒
我不會去找你
也不會通緝你
但如果你不這麼做
那麼我會去找你
然後我會找到你
然後我會瘋狂同你玩尿道地獄

這是最後的警告

自問不怎麼醜 孤獨無道理
最怕我父母 追問我婚期
循例作答 沒有機

我哋去火星....

人潮像繁星 火星只可似火星 空氣未允許任性

減減先

滾

冇得入會姐

米七權益會
1. 多藍侵侵

花生又識呢d歌?

我同你一樣高

GAY

Calvin Banks

你一上水就玩呢d

好似logan paul

米8權益會
腸

佢屌kory houston 個套超好j

岩岩去左moko uniqlo
諗住買nintendo crossover
有件好鐘意個design點知係女裝

女裝有咩問題 著左出黎都分唔到架啦

聽電話

我又唔係你地 carry唔起

你carry到粉衫wo

一齊做啲咩

王老虎搶親

真

咁你咪識海洋

唔係喇

已經無野難到佢

我識佢佢唔識我
同埋我好似畢左業先知有呢個人

巴打自爆？

但係個件係男裝
女裝呢d留番比 生啦

有
童裝

咪

就

黎

爆

舖

都

人

搶

1001

先

宜

家